集體唔撚交稅有冇得諗？

香港有幾多人要交稅啊？

有 但冇人會夠膽做

何謂集體？

集體交多一蚊稅, 佢退完支票再交過就話姐

腥港人要團結，唔好俾大陸亂咁洗我哋啲錢

都得喎

如果香港人夠膽一齊唔交稅 駛乜搞到要佔中?

不如算啦，次次有咩集體行動，都係得帶頭果個做，其他人係後面食花生笑鳩發起人

唔好話交稅啦，集體唔返工好多資方都跪低啦你睇法國果D，但現實係香港只得一小部份人肯響應，其他全部都係奴隸嚟

兩千年前已經證明左團結喺難過登天嘅事
有睇過戰國策/讀過中史都知
要團結一眾弱小 （合縱連橫入面既連橫）
首先必須拋棄每個個體嘅私利
淨係呢步已經難到仆街
唔淨止集體唔交稅
逢喺香港人集體xxxx 都好大機會收皮

利申：歷史撚
平時鍾意借鑑歷史再套用落現實層面分析

集體坐監

呢招佔中已經証明收左皮 有用嘅話果陣清場會得咁少人?

香港已死
Long live with the 黨

香港人撚有團結咩

集體唔撚買樓 集體唔撚出街消費

半年都無命, 問題呢個係唔撚會發生

屌你老母你自己係支那人唔好套落我哋到

慢慢諗

咁你應該出個長POST嚟睇下

唔交稅政府有權直接問僱主拎

香港玩依d只會比人水
轉個頭班港豬自己交曬
但係有班烈士就冇交
比人拉鳩曬
香港只可以集體仆街死

唔好睇到自己咁高尚啦香港人

咪有人教過拆散交稅用手續費食晒d稅

有得諗，無人做

集體唔撚租私樓呢